汁你老母

一日到黑都有人用個汁字當咗係執字
汁屋汁房汁笠

屌你老母汁汁汁汁汁
汁男就係汁

係執呀屌你老母

吾系甘牙就有人屌
汁汁汁汁汁就無人屌

連登已死